網頁版lihkg出左未？

有冇巴打知

出左啦

Google下啦

?

明顯玩野

回唔到post,網頁版

android回覆中

未(好似係)

用住呢個先, 都巳經好多funcitions.